琴日經過旺角地鐵站

覺得燈好暗，身處大陸咁既款
今朝一起身，覺得住既地方好老土。
好想走人，呢個地方 香港已經唔再classy